講真校園台咁多荀盤，情人節冇拖拍嘅絲打點解唔係到搵真愛？

高帥富：毒步
可愛弟弟：今年四歲，可愛
氣質學術系：潛龍，六常
冷靜謀略型：AK
追撃系：Azeotrope
Fuckboy花美男：阿霞
電子系AI: Bot
實幹型成熟男：烏蛇

野獸系渣男：小廢青

你咩口味都係到搵到
點解唔主動啲係度尋找自己終身幸福？

我係咩系？

烏 sir

阿奔你棟篤系
做乜撈埋來校台

六常>=烏sir

鴻仔情人節點過

喺最新見到入來十卜你

Ok 以後互fol互like!

Book咗酒店啲情人節自助餐+房套餐
幾抵

更正：
高帥富：毒步
可愛弟弟：今年四歲，可愛
氣質學術系：潛龍，小廢青
冷靜謀略型：AK
追撃系：徐飛鴻，六常
Fuckboy花美男：阿霞
電子系AI: Bot
實幹型成熟男：烏蛇

野獸系渣男：Azeotrope

只愛毒步

追撃系

黃敏力呢？

人都走咗
落地府cow咩

比人起底